### Fecha como cadena

Desarrollar un programa que cargue por teclado una cadena de caracteres que se supone representa una fecha en formato 'dd/mm/aaaa', y muestre por separado el día, el mes y el año. 

> Ejemplo: si la cadena ingresada es '16/03/2016' el programa debe mostrar: 'Día: 16  -  Mes: 03  -  Año: 2016'.